iphone xs mas vs mate 20 pro 影相對比（by Ray Ma)

屎為底大真係無得講，日拍兩部機不相伯仲，影相mate 20pro 嘅超夜景模式得確更強。
影相風格mate 20pro高飽和，高對比，iphone xs max 自然清新，白平衡超準！睇你奶邊樣。

mate 20pro d相如果睇原圖就睇到油畫咁
色又味精

個人覺得，屎為硬件真係贏晒，大cmos, 大光圈，硬件實力擺左係到，交到應有嘅實力
Iphone 100% 發揮左軟硬件嘅實力
Pixel 呢...將100分嘅硬件，用軟件發揮出200%嘅能力

我都好討論屎為啲色，一濃左好難教返。
我鍾意iphone 嘅清新自然，進可攻退可守。
當然有人鍾意重口味肥婆，我吹佢唔漲。

等佢出深入評測

其實佢有正常mode, 只係勁多人都開vivid

如果google肯比錢 用佢粒cmos, 大光圈，配埋google 痴線嘅軟件能力，一定勁嘩嘩聲

鬼唔知咩
google特登用咁既硬件
佢根本唔想用自家牌子打瓜哂其他牌子
只係想多人用Android google service

其實手機依家影相追唔追到高階相機？
好似未見過相機vs手機既評測

影相唔係今年華為最大重點，華為故意玩鏡頭差異化，令mate20唔能夠各方面超越p20pro, 只有mate20pro可以。

kirin980先係最大重點,呢粒野令人驚喜。我睇左好多Youtube speed vs片，我夠膽講淨係靠呢粒7nm已經足夠同蘋果平起平坐

勇士 好快有隊軍隊招呼你

怕乜能
好快香港有實機玩
YouTube都大把speed fight片
好似木人巷咁挑戰法

mate 20 pro推到包和度超高d相好假

欣宜咁嘅口味

我講事實姐，佢硬件係贏左，大cmos大光圈擺係到，唔會差得去邊。
不過佢啲色就認真垃圾。

Google d 機唔係不嬲揾人代工架咩，之前pixel幾代好似係揾HTC代工

到底蘋果喺連登使咗幾多錢

屎為影相唔落重本根本無人會買

其實以事論事，pixel 單鏡=華為三鏡。呢啲事實就真係冇得否認。不得對影相Leica嘅人睇華為啲相就覺得只係啅頭，同三星啲味精一樣。識影相個啲跟本睇唔上眼。可惜廣大消費者都係普通人。

至於kirin 980咁勁真係要多謝ARM同台積電，仲有日本人。

呢個真

不如問華偽洗幾多仲好。